有冇鋼琴高手可以入一入黎指導下小弟

小弟想由零開始學琴 想問應該點開始?

利申:冇錢出去學琴

跟我學

學睇五線譜
利申垃圾

Telegram 搵我睇下幫唔幫到你?
Tg: onecut

巴打講真我自學左鋼琴幾個月，主要學伴奏多，可唔可以請教下你？

前年買左部雞雞電子琴
但自學左2個月都無從入手
唔識睇譜 只係上youtube聽聲
之後彈返d音
其實有冇咩步驟可以一步一步學

由Chord開始學，
先睇咩音同咩音Friend啲。
當然再首先之少識睇譜數拍子先。

可